黑開有條路...又有人唔見銀包

尋日一起身就爛眼鏡，下晝就唔見銀包
有無好心人有機會執到，而家真係欲哭無淚

日期：9月26（星期六）
時間：下晝4點正左右
唔見地點：西貢北港/ 市中心或 新巴792m
款式：Secrid 藍色

已經同巴士公司報失，架車返到總站都無發現
最後去到要問人借錢返屋企...
就算得返証件都好，仲有無希望

報晒失同去狗屋備左案未？

陰公豬去西貢開心完咩都無

Cut咗所有銀行卡，而家出發去西貢備案...
架巴士由西貢回程去將軍澳總站都一個鐘，好大機會有人執咗

生活壓力已經大，而家真係就爆

去番果邊源路睇下，好彩既有人執左會交去狗屋，上個禮拜我係屯門唔見 隔一日狗屋就打比我💁

多謝你
儘力保持冷靜中

有人執返真係好好彩...
唔見嗰下真係腦筋急轉彎，諗盡所有可能性

唯有做曬所有補救嘅事先，多謝你

我在19年頭都試過唔見銀包，失落心情好難頂，入面有一萬蚊到，個時都希望執咗啲人攞咗啲錢就算，所有證都係入面，但到而家都冇踪影！好奇怪，我呢個銀包係18年尾在法國機場買完野在大堂啲長椅跌咗，當時都唔知，直至有個法國機場職員拿著我其中一張證周圍揾我，終於在入閘前位置搵到我，我先至如夢初醒，我而家都忘記唔到個刻心情，但係呢個銀包同我冇乜緣份，都係要離我而去！好明白你嘅心情，最緊要快啲報失信用卡！